廣東話算唔算好聽

雖然以前一直都覺得外國人聽似好粗魯咁
但係大左真係接觸到唔少外國人都話廣東話好似唱歌咁又幾好聽
比起普通話好聽唔少
我自己覺得廣東話唔係話好好聽但都唔係難聽

問題天天都多

老實講廣東話係繼普通話之後最難聽既中國語言

尤其香港人講野普偏大聲
用字多數粗皮d
識幾個台灣同日本人都話香港人日常對話都好似鬧緊交